## Тестовая задача Р1

Вам нужно создать одностраничный интерфейс для редактирования CSV-файлов. Внутри файлов — список серий 
произвольного сериала. Пример вы найдёте в файле futurama.csv. Набор данных фиксированный:

* Уникальный айди строки
* Айди сериала
* Название серии

---

## Что должен уметь интерфейс

* Загрузить CSV-файл
* Отобразить список серий
* Переставить любую серию на любую позицию внутри этого файла. При этом уникальные айди записи должны быть 
пересчитаны. Например, если в файле нумерация была с единицы и вы переставляете первую запись на пятое место, то 
она должна получить пятый айди, вторая серия при этом станет первой, третья — второй и так далее.
* Нужна возможность удалить любую серию, при этом нижеследующие айди строк должны быть уменьшены на 1.
* Нужна возможность добавить серию. При этом нижеследующие айди строк дожны быть увеличены на 1.
* Интерфейс должен уметь сохранить работу в новый CSV-файл с форматированием, аналогичным исходному.

---

## Сдача работы

Результат сохраняйте в файле test.php и оформляйте в виде пулл-реквеста.

Результат будет проверен через веб-интерфейс в связке Apache2.4+PHP7.2. Так же код проходит автоматическую проверку CodeSniffer через CI.